33歲拿尼無解罰球 ! 一頭紫髮+龜波氣功慶祝 卻遭絕殺

在今天早上結束的一場美職聯常規賽中，奧蘭多城主場2-3不敵納什維爾。即將34歲的拿尼為主隊射進一個罰球，他在進球後用“龜波氣功”來進行慶祝。但終場前的兩個丟球，卻使得奧蘭多城最終2-3遭遇逆轉絕殺。

第4分鐘，奧蘭多城就早早取得進球。米勒中路分球，迪科禁區右側低射遠角破門，1-0。

20分鐘時，納什維爾扳平比分。在角球進攻中，洛維茨外圍左腳射門被擋出，他立刻右腳再射轟入世界波。

在第61分鐘時，拿尼射進了一個精彩的罰球。在禁區弧左側，拿尼右腳搓出美妙弧線，皮球飛入近端死角。拿尼出生於1986年11月17日，下週他就將迎來34歲生日。但葡萄牙人卻顯得相當中二，他染了一頭紫髮，進球後做出龜波氣功慶祝動作。

拿尼高興得有點早，納什維爾在終場前連進兩球完成大逆轉。88分鐘穆伊爾左路傳中，穆赫塔爾小禁區中路高高躍起頭球破門。

93分鐘時，納什維爾上演了壓哨絕殺。穆赫塔爾右路角球傳中，卡迪茲近距離大力頭槌破門。卡迪茲是一名1米91的委內瑞拉高中鋒，他曾在法甲第戎效力過。

新C朗

Nani!?

Nani

原來美職有得入場睇波，唔怪得爆到7彩

剩係會諗起佢呢球

諗起pro club D撚屌8x分鐘入波high到癲左
之後補時俾人連入兩球反勝

美職而家水平同意甲差唔多
幾好睇

又借d意踩意假

但係啲龍門都仲係好撚廢

真C朗都未退, 佢已經去左美職...

已經遺忘咗呢個人

肺炎傳播水平？

仲要榜首正選

拎伊巴活躍度黎砰就知真係差唔多

骨波屁功

柒到咸

算幾疏